段皇爺做咗泰晤士高等教育風雲人物！

《泰晤士高等教育》（Times Higher Education）今日（17日）公布2019年度全球高等教育風雲人物，香港中文大學校長段崇智榜上有名。評選的記者描述，香港所有大學領袖都被捲入示威風波，但沒太多像段崇智般堅定為他的校園及學生挺身而出
《泰晤士高等教育》記者評選出11名對2019年高等教育界有影響力的學者或行政人員，其中關於段崇智的篇幅提到，新聞相片顯示段崇智11月中時，冒着危險到猶如戰場的中大校園，試圖使示威者與警方達成和平協議。衝突期間，警方透過大聲公呼籲「段校長及大學職員請立即離開，現在不是談判或者對話的時間」，之後就向段崇智的方向發射催淚彈。

《泰晤士高等教育》記者形容，未發生此事前，段崇智已經接觸不同學生，聆聽他們的不滿，同時呼籲停止暴力，即使被官方人士批評，仍然如一。該記者認為，中大是近日暴力事件中被破壞得最嚴重的兩間學校之一，段崇智來年主要的挑戰不是課室或實驗室，而是重建校園。

中大今日公布，校園和各項設施正逐漸修復，明年1月6日如期開學，同時繼續實施出入管制。

得個似人樣都上到風雲人物

暴政壓力之下 堅持做返個人已經好好
我諗佢都承受好大壓力

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

郭位呢

雖然唔係話d咩
但拍埋落 郭位 含撚光 張翔度

高下立見

起碼真係做野

其餘個幾隻，縮埋一二邊，垃圾到

評選段校長位記者

講真 外國嚟嗰啲都未必做到佢咁

吳傲雪果陣我都當佢做show
佢上前線果下對佢改左觀
對比其他幾件垃圾佢已經算好

郭位教授先係今年嘅高教界風雲人物
今年郭教授成功研發出革命性創新嘅遙距式大學管治法
就算自已間大學俾極端恐怖份子炸平咁滯 都仲可以唔現身單靠遙距方式定下封校決定 輕鬆化解滅校危機 直頭拎埋諾貝爾和平獎都仲得

隱形校長

就睇耿爽出嚟譴責

校長

佢食完煙出左院未？

被學生擁戴嘅滋味

好番啦

你不停推高條底線 仲點令人支持你？

唔好搞錯 隱形校長係擁有隱形衣(invisibility cloak)專利對玻璃有深厚情意結嘅張翔教授嘅專有稱號黎

郭位教授係無隱到形只係用咗遙距嘅方式同所有城大人並肩作戰姐

做得好就要讚